{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042816",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "뜨랑블루 호텔"
    },
    "text": "甘い休息を楽しむのに十分な休息空間、トランブルーホテルで特別な一日をお楽しみください。 感覚的なデザイン客室でロマンチックな休息を取るのに最適です。 新林駅の5番出口から徒歩3分の距離、新林洞グルメ通り、スンデタウンから近いのでアクセスしやすいです。 駐車情報:機械式駐車場に駐車可能な車両に限り無料駐車が可能。中型車以上、改造車両は駐車できません。 駐車の問題で当日の払い戻しは絶対不可です。 徒歩でチェックした後、車を訪問する場合、駐車できません。 最大人数:Premier Twin 3人/Suite全客室4人。 人数を追加する場合、1人当たり2万ウォンを当日現地にて追加決済します。 ペットは入室できません。全室禁煙です。 パソコンやノートパソコンのレンタルはできません。 ネットフリックスを利用する場合、個人IDを使用。無料駐車は一部屋あたり1台のみ可能。チェックイン時間から無料駐車。 事前に駐車する場合、追加料金が発生(1時間当たり5千ウォン)。 バレットパーキングではなくセルフ駐車方式。スタッフがバレットパーキング可能ですが、駐車過程で発生した事故はホテル側では責任を負いません。 喫煙情報:全室禁煙です。 ペット同伴情報:ペットは入室不可能。調理情報:全室調理不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "トランブルーホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "トランブルーホテルは新林駅の5番出口から徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "トランブルーホテルの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "トランブルーホテルの近くには新林洞グルメ通りやスンデタウンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、トランブルーホテルには機械式駐車場があります。ただし、駐車できる車両には制限があり、中型車以上や改造車両は駐車できません。また、駐車の問題で当日の払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金がかかる場合、一人当たりいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、一人当たり2万ウォンが追加で発生します。追加料金は当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、トランブルーホテルは全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "パソコンやノートパソコンのレンタルはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、パソコンやノートパソコンのレンタルは行っておりません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスを利用することができます。ただし、個人のIDを使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無料駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "トランブルーホテルでは各部屋につき1台のみ無料で駐車することができます。また、チェックイン時間から無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場を事前に利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、事前に駐車する場合、追加料金が発生します。追加料金は1時間当たり5千ウォンです。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、トランブルーホテルは全室禁煙です。喫煙はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "部屋で料理をすることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全室での料理はできません。ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 586
    }
}